濕鳩塞歐巴打入一入嚟

啲殘體post狙擊左一次就得啦

都冇人理佢

啲post本身沉哂都俾你推番上黎

effectively係幫緊佢推post

嗰post本身已經兩日冇人理

管下你位同事啦
推殘體post推得咁癲
好易暴露身份架

喂屌曬上面班友老母

而家得償所願啦

濕鳩兄畀連狗bam咗七日喇佢欠咗你哋架？屌你老母你班友唔撚諗下真正邊個搞到連登烏煙瘴氣？屌你老母

又係大字報
係咪濕鳩分身黎？